而家最緊要係眾籌幫關sir盡快攞返個學生身分先

係人都知我地獨派大部分都係學生, 學生係獨立運動嘅中堅, 香港人尊重學生, 關sir係學生, 我地係一場學生運動, 學生學生學生學生學生學生學生學生學生學生學生學生學生
剝奪關sir學生學生學生學生身分同閹咗個av男優有咩分別

報外國學店咪得。

唔得, show張學生證出來連偽進警犬都識笑你啦